【文宣組努力】621上咗CNN首頁 BBC網頁頭條 YAHOO日本國際新聞頭條

CNN

BBC

Yahoo Japan NEWS(powered by 朝日新聞

大家繼續努力

BBC明確話香港人block咗警總！

文宣組要努力接力

幫啲出去拼嘅兄弟！

推
活動規模唔駛大
攞到國際關注就得

大家努力向海外make noise到628 G20呀！

推

aggar！

好9野

要努力推

外國唔係理所當然要關心我哋

你睇蘇丹幾慘

歐洲要德法等國有無上頭條？
要靠歐語系嘅巴打post上嚟

德國都重要㗎

冇辦法 新疆都係一樣救左自己先

有無德國撚法國撚做嘢？

香港戰略地位重要㗎！

push

堅持!

大家加油

不分化 不指摘 不割蓆
支持所有示威行動！

有時覺得係果到d人唔識好似香港人咁自己make noise

G持

有巴打整咗德文

其實外媒發緊功畀籌碼g20
所以無論大小都要不斷搞吓嘢
呢度圍吓果度圍吓遍地開花
話畀人知件事未完

無香港資訊咁發達

係
人哋都要有substance先發到

故唔好話今日人少過612就覺得無用

外媒唔係咁睇

PUSH

push 之餘快用你最熟嘅外語整文宣同viral to foreign forums /press/social media

所以自由真係好重要 你係個d 國家地區真係求救都冇辦法

不過吸引外媒係第一步黎咋，點都要佢回應4大訴求

話我打J都好
香港人真係好難對付

遲咗啱啱整好

當然
同步做嘅
去唔到現場嘅就應出分力做文宣同推文宣(唔好只喺連登推)

快推晒去德國啲forum同press啦 叫啲當地關注嘅KOL /youtuber幫推

侵侵話work嘛

加油

你推到全世界keep住關注

你就估唔到之後嘅發展

有雪球效應

好波

要推出連登呀
唔好圍爐push 下like下就算

我開個post都係想咁

G20有19國畀壓力維民

係呀
但我哋都要俾料佢哋俾壓力

維尼

你諗下如封你fb twitter google 連登 ig telegram whatsapp line
你仲點求救

唔封你，搞到你down都死啦

正面戰場

咁大家努力做

日文twitter我推緊
同埋俾啲日本朋友line group之類

係時候講要普選，等外國可以幫下口

咁要現場啲人講先有得推

上國際就夠林鄭柒

推爆

要keep住

大家喺出面推呀唔好只push 此post

有冇寫其實黃之鋒同難民之父幫助下
啲警察可以自由出入

求修圖，有source

咪又分化

邊有
團結就係包埋合理批評㗎啦

講左咁耐仲有咁多人出街唔帶口罩真係保障下自己好唔好

係，唉

但癱瘓到政府都可以係新出路 雖然林鄭根本唔在乎

支那網一d消息都冇一定係假新聞

習總唔想俾牌Donald trump同小英

林鄭唔重要啦

適量搞 等media有新嘢報下 大家都知哩場係中美角力 等啲國際傳媒幫示威者講下說話 A new way of peaceful demonstration

係

點都要俾啲新嘢佢哋報

Push

增加士氣

係真係有實際作用
又可鼓動士氣

不過要靠各巴打努力推出去
一人推10次
10人就100次

兄弟爬山！

言論自由係自由之母
要珍惜 要守護 要爭取

唔係必然嘅
你睇新疆西藏

和理非可以留在家中做文宣
各自努力
互相幫忙！

brief history of huge Hong Kong protests 請巴絲幫手推埋E條, 等D外國人可以知道晒近年香港大型示威史, 同埋係因為咩原因搞到咁

Pish

好

請幫推
國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

好
推到聯合國

good
一起努力

推到國際media報這個point
美英議員有料做嘢

紐西蘭巴絲都努力send緊信比各大媒體

啱
唔好覺得無用
你send 10封有一封跟進都好好

個個send嘅話一定有用

我地係NZ grp draft左封email
我地會一齊send比媒體同d議員

不撤不散

啱
加埋人權單嘢落去
太local issue佢哋未必關心
有埋中信video link等更好
convincing